致所有狗公

我屌哂你地老母，明知人地有男朋友就咪撚搞鳩人地啦。搞鳩人地破壞人地感情做第三者好撚好玩？祝你地班仆街冚家產早日投胎呀。

好在發現得早，同女朋友溝通完之後可以繼續行落去姐，屌你老味真係諗起都火鳩滾。

我覺得你地呀都係算啦，剃人頭者人亦剃其頭，知道人地有另一半就老老柒柒過主啦

ヾ(((;ꈡ▱ꈡ;)))ﾉ啊啊？

其實認真
如果條女咁易就比狗公溝走嘅話
真係不要也罷

呢個世界唔係男就女架啦
個個男人都總會想上其他女人
問題係你點樣去控制到你條女 保持自己既吸引力去留住條女

帽事嘅

好在我條女仲識分莊閒，鬧完佢之後知自己做錯識返屋企

無事就好

阿媽梗係女人啦

收皮啦屌你老母
你條女淫過雞
仲要免費
日日挑尻逗我
成日話想爬低趷高等我大大力插佢

不撚過
好彩我人有原則咋
唔撚屌啲死雞死蟹咋
好撚心你教下你條女咪出來做爛巿
搶哂班鳳姐飯碗
垃撚圾
狗男女
屌你老母

你都係算吧啦 靠打靠鬧去留住條女 我保證你都係好快收皮

我又真係估唔到做狗都識講原則

係你咁撚廢柴先比狗公乘虛而入者

屌你 咪咁講野啦
講到條女淨係搵你
佢果時日日搵我我都廢事講出黎啦

搵食姐, 犯法呀

你一係傻嘅一係盲嘅，原文大大隻字寫住溝通你都解讀到做靠打靠鬧

大家都係狗
不過我就識講原則
但你同你條垃圾狗乸就好明顯唔識啦
死返出去公廁度自由交配
屌你老母

嘩我真係祝你一路好走

我屌你
估唔到你條豬賓州都有份
樓主條狗乸真係開善堂
來者不拒也
歡迎光臨
歡迎光臨

痴撚線你自己鐘意做狗咪算囉，點估到你仲鐘意迫人同你一齊做狗咁變態

講緊我?

樓主食唔住條女就翻拜下收皮啦 牛唔飲水唔禁得牛頭低 自己食唔住條女又怪得邊個呀

呢句真

鬧完佢之後仲識番屋企
你思覺失調定人格分裂？

鬧完之後咪好聲好氣傾返前因後果，見到依啲野冷靜返都要啲時間